柒婆：強烈譴責美方決定

唔知幾點有新聞稿呢

唔會咁硬
琴日都出咗一次啦

說三道四
失賓指責
無法無天

係咪凌晨5點出稿

應該係話對TRUMP唔了解香港情況感到可惜, 裁制官員違反人權自由

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

记者：美國單方面改變對港政策，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：美國此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。美國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。美國的一些政客和官员隔三差五就要出来叫一叫、跳一跳,攻击抹黑中国，他们的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

美國如果單方面改變對港政策，不仅将损害中方利益，损害中国和美國关系，也将严重损害美國自身的利益。美國單方面改變對港政策的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。美國却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。希望美國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们敦促美國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国政府和中国人民坚决反对美國單方面改變對港政策的行为，中方已就此向美國提出严正交涉和强烈抗议。

美國这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害美國自身的重要利益。美國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。美國單方面改變對港政策干预干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝美國有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝美國不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由美國承担。單方面改變對港政策只会让广大中国人民进一步认清美國的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。如果美國一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

感到可惜會唔會弱左啲

冇可能 地方官譴責美帝

外交部出黎未

玩住模擬器先

口交部諗好出嚟講咩未？

夜期倒升，有能用咩

參考早前新聞
「我只能夠話我唔同意你哋嘅講法，但呢嗰係你哋獨立嘅決定」
最後拋下一句「隨便你囉」

多謝林鄭，李家超
令香港由國際金融中心
變中国制金融中心

干涉美國內政

咁特區政府認為特朗普非常不了解香港情況

應該要強過「強烈反對」先得

等緊反制

幾時有外交權？
又話跟基本法

仲有時間譴責?

宜家已經叫緊兩個仔着草啦

忙近走資比個仔

我等緊中聯辦寫,再執少少外交部啲句子嚟用